最衰都係班建制啦 搞到我地冇得投薯片叔叔

如果建制肯坐低投票